而家繁忙時間金鐘站轉車簡直恐怖..

D人多到